《零距離科學》 - 黑洞傳奇（一） 預告

零距離科學 - 黑洞傳奇（一）

黑洞可以說得上是宇宙中最神秘的天體。它的引力大得連光也會被吸進去，更可以吞噬整個恆星。所有掉進去的東西都會永遠消失。一連兩集，天體物理學家珍娜‧李文（Janna Levin）將會拜訪出色的天文學家，探討黑洞是怎樣出現的？黑洞裏面有甚麼？如果掉進黑洞會發生甚麼事？黑洞和時間、空間以及引力之間，又有甚麼關係？

播出時間：2018年6月1日（星期五）晚上9時30分
播出頻道：港台電視31、31A
港台網站 及流動程式 RTHK Screen 同步直播及提供重溫

有無人對黑洞有興趣